當你100%肯定自己唔係靚仔/女

平時大家以為自己係靚仔/女
就算知自己唔靚都會抱有一種懷疑嘅心態
但係當其他人話你唔係靚
仲要啲你對佢有好感嘅人話你唔係靚
無論直接定係間接
真係比死更難受

Call g啦 冇包袱

自信啲好嘛

毒撚最忌有自信

收皮啦

唔好呃自己

好難
俾人一擊打沉左

靚仔咁又點？
未又係無女A0毒撚
係香港唔係講樣
係講錢架

轉個頭諗
如果係咁都搵到另一半
真愛黎嫁

一直都覺自己相衰，無論係照鏡定睇相，仲要係越大越樣衰。但都有人話靚仔，究竟係我隻眼有事定我個樣有事？

好似我搵到我女友, 咁長久, 係大奇跡

由中學開始已經覺得自己係樣衰
所以冇咩所謂

人越大出到社會
啲人講既嘢就越唔可信

試過被鍾意嘅人話我樣衰但好人

咁邊件事令你咁肯定
點都有一樣嘢/事觸發到你咁諗

所以要從其他地方搵到自己價值

咁係唔靚就唔靚
冇計架喎

認同

聽過啲人話個啲個樣好奇怪既可愛

agger
我依家成廿歲都未接受到自己嗰樣

男人俾人話樣衰定可愛難聽啲

利申：兩樣都聽過，覺得男人唔應該用可愛

唔sell樣咪其他嘢囉

話你樣衰都可以係指你平時既行為型像柒/講笑咁講你樣衰，但話你可愛=九成唔靚仔

用可愛真係好撚難聽